富途算唔算手足

唔收螞蟻手續費

我地黃絲咁多人買螞蟻 依家蝕少啲

良心企業

救咗好多手足

我決定用原本抽螞蟻嘅錢捐晒俾攬炒bra

我都係

你係窮撚黎